啱啱破處 你問我答

我係絲打嚟嘅，啱啱比初戀男朋友破咗處

你個袋有幾黑？

銀河系咁黑

咁姐係黑定白

睇你覺得銀河系係黑定白

白，但如果係白算唔算係黑？所以係黑？

呢一個已經去到哲學既問題…

咁淺黑，真係超淺，淺到好白咁，咁又算唔算黑